呢個icon做緊乜？

新年掌嘴？

飛吻

撚撚龍鬚